入黎對勇武送上最崇高敬意

多謝勇武派一直保護市民
本人896419831在此送上最崇高敬意
永不割𥱊
黑警死全家

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

1/10

2/10

啱！多謝咁多位勇武手足！

手足撐你！

推

感謝勇武子

感謝

831

Push

感謝你哋

感謝勇武

多謝你地

多謝勇武❤️❤️

今日俾勇武救咗一命

多謝前線 我愛你地

幾時先可以由我地保護返班勇武

高記仔女assemble！聽朝我地條人鏈可唔可以連起中西區五校同堅尼地道兩校就睇你地喇！歡迎所有舊生同在校學生參加！

我只希望全部人都齊齊整整，平平安安

多謝

多謝前線 人手頂置

一句講曬 多謝前線

感謝你地！！！

多謝前線，全靠你地先撐到今日

多謝手足！

感謝直線!

多謝前線！

多謝前線手足!

大家安全 就要一齊推比前線同勇武派睇
香港人唔會掉低你地！

無言感激

香港之光

i love yung mo

感謝前線

發完夢大家向銅鑼灣方向走既時候
一大班勇武full gear向相反方向行幫大家set rb爭取時間走
不停叫我地冇gear行快啲
其實真係好感動
點解一班後生仔小朋友會為左幫一啲素未謀面既人而去冒險？
真心佩服尊敬感激你地！
向勇武致敬

真
受小弟一拜

Love you

多謝勇武bb

光復香港後一定要立碑感謝勇武

無勇武 大家今日繼續溫水煮蛙
一步一步變成中國
仲有義士 我呢世人最尊敬就係你地！

推，多謝勇武!

勇武手足原諒我地體能太廢嘅人 多謝你地set rb又擋狗

感謝你們為這個家，義無反顧的付出

多謝勇武派一直保護市民
本人麻包春袋在此送上最崇高敬意
永不割𥱊
黑警死全家

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

多謝勇武！！！

我愛勇武

我愛勇武巴，多謝你地

來，叔叔錫返

多謝勇武！

唔講太多
感謝

識唱嘅大家一齊唱

《願榮光歸香港》
Glory be to thee, Hong Kong

何以 這土地 淚再流
In angst, tears are shed o’er this Land
何以 令眾人 亦憤恨
With rage, fears are crushed, in arms we stand
昂首 拒默沉 吶喊聲 響透
We rise, undefiled, our voice shall never die
盼自由 歸於 這裡
As we yearn, our freedom nighs

何以 這恐懼 抹不走
With eyes blinded, long it comes the night
何以 為信念 從沒退後
In faith, banners high, we pledge to fight
何解 血在流 但邁進聲 響透
Our flesh, sacrificed, our blood shall write this song
建自由 光輝 香港
Free this Land, “Stand with Hong Kong!”

在 晚星 墜落 徬徨 午夜
Stars will fall, and darkness fills the air
迷霧裡 最遠處 吹 來 號 角 聲
Storms will break, bedazzled by our gallant flares!
捍自由
We shall strike
來齊集這裡
This perilous night
來全力抗對
Determined to fight
勇氣 智慧 也 永不滅
With hope, with song, with dignity!

黎明來到 要光復 這香港
Glory enshrined, break our chains! Hold our lines!
同行兒女 為正義 時代革命
Freedom shall rise! Revolution of our Time!
祈求 民主 與自由 萬世都 不朽
Liberty thrives, rights divine, in our unending strides
我願 榮光 歸香港
Glory be to thee, Hong Kong!

英文譯版原post
《願榮光歸香港》英文歌詞 "Glory be to Thee, Hong Kong"

push

+1想錫曬你地春袋 好撚型

多謝勇武保護市民

香港好彩有你地！

香港小姐都3個post
連登d冷氣軍師咩事

勇

武

救

港

多謝你地保護和理優手足

721

Tui

多謝勇武

手足 love u3000

希望大家揀返個職業
勇武唔多 捉一個打一個少一個

勇武

多謝你地，有你地大家今日先平安走到
冇可能割蓆，冇你地都唔會有我地
抱抱

我愛勇武 你地唔同我割已經好好
感謝各位勇武

721 811 831
多謝勇武

勇武手足我愛你地

辛苦勇武手足

多謝勇武手足

我愛你地
其實我次次見到狗都好不安
但有你地係度我個心就會定落黎

多謝你地
唔好同我地割蓆

我愛勇武
多謝你哋
萬一 不幸 十年
港女願意等你地

向勇武戰士致敬

對唔住, 今日一度有質疑過勇武的行動會唔會令個遊行失焦
請容許小弟多謝你地今日再度保護香港市民, 如果唔係只會有更多人比黑警濫捕

勇武和理非缺一不可

多謝勇武手足
期待喺煲底相見嘅嗰日

我愛你地勇武BBs

一直保護和理非
被捕風險又最大
多謝你地

Thanks

多謝各位勇武手足

多謝手足

感激

多謝你哋！

拆左黨鐵，我點返工

永不割𥱊

多謝勇武派

祝福前線一世平安

多謝手足守護香港

勇武義士，多謝你地

唔駛理連登啲膠post & 3毛打手，落開場嘅都知，你地做乜都只會得到後面嘅歡呼同掌聲

都係個句
港姐討論仲多人過我地個post

Salute

撐

多謝你地守護香港

事成之後 想同大家互錫春袋

多謝咁多位勇武手足!

多謝你地

光復香港 時代革命

多謝勇武手足！
核爆都唔割！！！

唔好講推 將所有核彈列明黎推post 不能被習慣任何一樣 屌你老母黑警死全家！

1. 射頭+射眼
2. 721無起訴 警黑合作
3. 狗扮示威者 記得所有違法野都係啲臥底做
4. 無理由無差別不合理濫捕 拘捕後繼續用武力
5. 室內開槍漠視人命
6. 過份使用武力 打人同虐待人
7. 冇委任證+遮面 唔可以習慣左冇委任證
8. 過期催淚彈 揚左後繼續射 特登刻走日子
9. 警黑勾結 警藍勾結
10. 過度濫權 個個開工前食興奮劑
11. 光明正大講大話 +誣蔑市民+陷害市民
12. 公然拆證物+陷害
13. 新屋嶺強姦及歐打
14. 無視任何法律及指引 警權過大
15. 近距離、無警告下開槍
16. 831事件 歐打市民 趕走記者 唔俾救護入 草菅人命 殺完人事但扔條屍出黎 再自己定義無可疑
17. 被影到不只幾次喺醫院/黑房歐打市民
18. 非禮女手足
19. 喺多個狗鐵濫捕 虐打市民 漠視人權

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

有手足想加減借用隨便
五大訴求 缺一不可
清算警隊 血債血償